外買HDD 買幾多TB性價比最高

如題 想買返隻外置HDD 1-4TB都OK 但想知買幾多TB性格比最高

最抵唔得？係都要性價比 仲要加最高

你用價錢/TB 咪知囉

最抵都得 主要想舍買幾多TB係最抵

推

堂食有無平啲
我買hdd只睇牌子，慳幾舊到時壞就一千一t同你計

以每tb售價黎講係3tb 最抵

不過實際上4tb既每tb售價都可能只係同3tb 差幾蚊，不如就買4tb 因爲4tb打後因爲密度高既成本就會大增，到時係每tb 差幾十

所以好多數據中心計過條數都係用4tb

1TB最唔抵

how about 12tb hdd?